呢幾年j pop有咩正嘢

好耐冇聽新歌

米津玄師

聽過檸檬

YOASOBI

宮本浩次

yorushika

Official髭男dism

king gnu

Yoasobi
Vaundy
Milet
Megashinosuke

美波

紅蓮華

GReeeeN

yama

あいみょん
Back number

One ok rock

Yorushika 全部

milet
Uru

Uru

星野源

Amiyon

milet

竟然無人講
Mrs Green Apple

zutomayo 正到仆街

Cö shu Nie

milet
who i am
inside you
us
以上幾首都好正

YOASOBI
ヨルシカ
ずっと真夜中でいいのに
Eve

首先問題應該係你鍾意聽咩style嘅歌

I love...同pretender

真，上面全部唔同Style

有無indie hardcore band 介紹

呢個我冇
要等其他人推介

B’z一定要聽ocean

冬の花

有無歌好聽得過115？
聽到喊

求介紹

有無人有聽 Weaver？

覺得幾好聽但完全無人講

toe
Suchmos

有無咩歌手推介
用黎靜靜地一個人聽
全碟都ok

Pretender
Yesterday

首歌洗唔洗靜

唔洗啊

我會聽aimyon

ゼロのままでいられたら

唔會聽到sad
反而心情舒暢

但又唔會阻礙思考

就係想要依類 感謝推介

呢排係咁聽Uru

aimyon 聽極都唔厭

但係希望下一個album會重rock味啲

OOR Ambition隻碟之後冇左個feel

轉聽佢細佬MY FIRST STORY

唔太鐘意hiro把聲 有啲太chok

以紅嘅程度嚟計
男嘅玄米律師一枝獨秀
女嘅aimyon同lisa姐，uru同milet都唔錯
band就back number，鬍鬚佬，king gnu
仲有舊年先出道嘅yoasobi，連登都幾多fans

髭男

Aimyon真心推介

宿命 好熱血

宜家聽緊（返）

Aimyon
Milet
Uru
Yoasobi
以上都可以成隻碟聽唔洗skip

鍾意聽鬼佬 indie的話可以試下呢位，宇多田光都話正

Aimer !

YOASOBI
櫻坂46
日向坂46

嗰日跨年cdtv聽到隊novelbright覺得好正
特別係嗰首walking with you 第一次聽到之後係咁loop

OOR 而家真係唔掂，雖然佢地試新野，但我要聽歐美style都唔聽佢個d啦（講緊佢目前最新album ）

識貨，每首歌都激正

難啲 我都冇聽幾年

Mr. Children
Uru
Aimer
Back number

最新album我都好少聽佢哋而家嘅定位真係有啲尷尬

Uru首首歌都正

don't wanna lie
don't leave me
衝動
裸足の女神

但都唔係近年

akb啦

tg

依度有冇人聽HΔG

而家呢間唱片公司都好大影響

但係唔係傾緊jpop咩

btw 日本hardcore我唔熟......

Aimyon
SixTONES
Suda Masaki

識貨
鐘意聽Uru嘅朋友可以去呢度傾

[治癒系]Uru 討論區

Yorushika俾Yoasobi搶哂風頭
佢地首新歌好聽到 個mv啲cg

Official鬍鬚佬都好聽

之前鍾意sekai no owari，而家風格變曬

AKB48

Little Glee Monster 都唔little 了

あいみょん
JuJu
YOASOBI

Eve

上youtube聽the first take就會搵到好多正野 全部實力派

依首真心正

前提要了解歌詞/識日文

愈來愈正

始終唔出樣曝光係差少少，yoasobi上埋紅白自然會多d人關注（當然最重要緊係因為幾田りら）

aiko
椎名林檎
東京事變

Keep住都有新歌

個個唔係米津就yoasobi

大把好野啦

淨係king gnu都吊打上面個班

E ve

MIYAVI

瑛人 首香水好撚好聽

唔熟音樂嘢
Genre同歌手都唔太識
不過有啲我幾鍾意嘅

Da-iCE avex五人男子組合
花村想太d怒音好正

Tokyo health club

indigo la end

個主音唔計人格只計唱歌真係好撚正

八爺有幾出奇
Yoasobi第一次上紅白都可以唱成咁多人講都唔出奇

btw, SEKAOWA

八爺？

Crystal Lake 算唔算indie

唔算喇

有冇人鍾意eve

唔知乜水，但把聲好有吸引力

majiko

藤井風
The oral cigarettes

vaundy 正到仆街
個look 有啲Ed Sheeran feel

私心推 Pain 唔同style 但覺得最有feel

Maco

點解好似米津喺香港冇乜人氣咁
明明佢啲歌 views 數第一咁濟
呢度冇人開佢既po 仲要比負皮

聽返X啦

Bish

Yoasobi
Co shu nie
Zutomayo

夜好性

band-maid

Aimer：新歌季路好正，Polaris狂loop，入坑歌係ninelie

Uru：First love 唔錯

Yorushika：呢排狂loop夜行

Yoasobi：全部都正 可以聽晒成隻專輯啲歌

Milet ：inside you大推

呢2年人才濟濟
我唔會講自己私心milet

milet係用細階佢自稱

奇就奇在好多人都知有呢個人

豬肉菇 那呢嚕